# SubaccountRequest

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**keyid** | **str** | Clé API | 
**sub_account_edit** | **str** | action à réaliser soit setPrice pour définir un prix ou addCredit pour ajouter du credit ou setRestriction modifier la restriction stop / | 
**sub_account_key_id** | **str** | keyid du sous-compte | [optional] 
**sub_account_add_credit** | **str** | montant du crédit à ajouter | [optional] 
**sub_account_restriction_stop** | **str** |  | [optional] 
**sub_account_restriction_time** | **str** |  | [optional] 
**sub_account_price** | **str** |  | [optional] 
**sub_account_country_code** | **str** |  | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)


